一人一信 HSBC 強烈要求公開交代

齊齊 send email 去 hk_mediarelations@hsbc.com.hk，要求 HSBC 交代

可參考：

Subject:
Spark Alliance HK's HK$70M got frozen by the HK police

Body:
Dear HSBC media team,

I am writing to express my serious concern on the operations transparency and integrity of HSBC with regards to the most recent incident in which a fund valued HK$70M of the Spark Alliance HK got frozen by the Hong Kong Police Force today.

Please immediately respond to the public on below questions in order to eliminate all the doubts that the public has.
- Has the Spark Alliance bank account already been closed in HSBC before this incident happened?
- What kind of information related to the Spark Alliance bank account has HSBC passed to the Hong Kong Police Force?
- What is the current status of the fund?

HSBC is one of the famous banks with high reputation in Hong Kong. Many Hong Kong citizens own at least an account in HSBC. I am afraid that HSBC can no longer be trusted if all the doubts cannot be resolved.

Regards,
Hong Kong citizen

利申：本人英文能力有限

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

推呀

推推推

幫！

pish

匯豐睬你都傻！